【係愛呀哈利！】「哈利波特」自爆被當乞兒 獲陌生人送暖畀5蚊

「哈利波特」丹尼爾拉德克里夫（ Daniel Radcliffe）現時已經30歲，不再是當年可愛的四眼仔，雖然長大後樣貌已大為不同，但他近日竟然自爆不被認得之餘，更被陌生人當乞兒！
他近日上名嘴Graham Norton 節目接受訪問，自爆曾於紐約被當乞兒。當時他正在店外等女朋友，並跪下與狗狗一起取暖。之後有一名好心的陌生人上前，給了他5蚊美金（約港幣39元），丹尼爾表示：「那個男人看着我微笑，走過我5步之後，又再重新出現，給了我一張5蚊紙幣，並說：『幫你自己買杯咖啡吧，老友。』」令丹尼爾哭笑不得：「好明顯，我要剃鬚剃得頻密點了！」

點解塊面大左咁多